藍屍認證，香港小姐其中1個參選人係黑警個女

未知真偽

狗天使

拎硬冠軍

投佢去做高層飛機杯？

姐係話比其他候選港姐聽你地唔洗選
同時比個訊息tvb聽唔比獎佢姐係唔比面黑警

佢願望就係想做雞
但我想既係佢連雞都無得做

至少三甲
否則唔俾面鄧狗

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

個名都閪過人...叫奶旗媛

直擊「垃圾蟲港姐」賴琦媛 狂扯煙拋煙頭出車！

奶旗是咪=含撚？

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

直接叫畜膿入一廠清場

襯返狗女本人

依個時勢會去參選既 大部分係藍都唔奇
期望志偉阿叻做主持 本身無budget都唔知去邊影相 咁岩疫情下 留係香港最慳皮

Push